秀茂坪巴絲請入

想問下你哋屋企用開邊間寬頻公司上網？
求推介

Netvigator寬頻月費計劃:

100M光纖入屋（公屋/居屋計劃,免安裝費,無任何禮品) $98/24個月合約, 南區,東九龍,葵青及沙田區送半年月費(30 FREE 6)***另外送$300超市卷***

500M光纖入屋（公屋/居屋計劃)免安裝費 $138/30個月合約, 南區,東九龍,葵青及沙田區送半年月費(36 FREE 6),hkbn轉台送電磁爐或Logitech keyboard***另外送$200超市卷***

1000M光纖入屋（公屋/居屋計劃）免安裝費 $168/30個月, 南區,東九龍,葵青及沙田區送半年月費(36 FREE 6),hkbn轉台送電磁爐或Logitech keyboard ***另外送$400超市卷***

以上服務計劃包括

送電腦防衛服務

送NOWTV 30多條基本頻道包括新聞台+財經台+國際娛樂組合

Whatapp or call 63087174